姼。

都係以前嘅事喇 唉